苦中作樂，送畀大家《股票疲勞》

輸到懵，聽到隻歌幾啱心情，改兩粒字，大家有興趣隨便改，苦中作樂下。（CD rom P 牌仔1st post初黎報到唔識規矩，戴定頭盔，有咩做錯左請各位巴絲插細力啲）
送畀大家

股票疲勞
我也以為如果忍得下去
再去hold陳年牛貨 便未累及誰
何以每到最後 如何宏大寬厚去面對
那滴淚落在唇上 跌不碎

我更以為無須擔心犯錯
到處都人來人去 聚別未怕多
令姊妹剛擔心過再祝賀
無奈一個後再一個
快樂力敵難過 厭倦到想躲

大錯特錯都可將愛當感冒
病後轉眼又再醫好
頑強又豁達 橫渡旅途
所有道理亦已知道
入貨賣貨早知可以要怎做
就是不要為了得到
長期像愛奴 再提防自保
因股票熱愛得疲勞
全為經過 做到放棄擁有練到
成為了專家 偏偏不敢再擁抱

我怕過誰 誰真這麼重要
也看通 彌留牛巿 衰股將爆表
什麼處境都躲不過我所料
麻木的過渡太多了 盈餘未間斷
而捱得虧損太少

大錯特錯都可將愛當感冒 病後轉眼又再醫好
頑強又豁達 橫渡旅途
所有道理亦己知道
賣貨入貨早知可以要怎做
就是不要為了得到
長期像愛奴 再提防自保
因股票熱愛得疲勞
全為經過做到 放棄擁有練到
成為了專家 看牛熊亂舞

大錯特錯都可將愛當感冒
病後轉眼又再醫好
頑強又豁達 橫渡旅途
力氣已一早虛耗
早知賣貨入貨可以要怎做 就是不要為了得到
長期像愛奴 再提防自保
因股票熱愛得疲勞
全為經過做到 放棄擁有練到
成為了專家 更覺牛熊俗套
停頓一下或更好 不想輸得想吐

真

好聽